九歲小孩：「我愛香港！哥哥姐姐我只是小孩，不能幫忙，希望這張咭能代表我的心意」

又係我哋燕子生命，手足幫手俾個like同推post先好冇
我哋收到其中一張postcard好想share俾大家

當一個九歲嘅小朋友都願意去寫信寫咭俾牆內嘅手足，你可唔可以一齊去將你嘅心意傳入牆內？

朱江瑋區議員同蕭德健區議員聽日（九月二十九日）會喺旺角道天橋擺街站繼續收集大家嘅心意信，我哋燕子生命提供咗信紙同心意卡俾大家即場寫低你嘅心意同填色

詳情：

最後幫手LIKE我哋FACEBOOK同IG仲有TG呀

如果手足有能力可以課金支持下我哋，經費有限，
請我哋飲杯咖啡support我哋各項工作

推

自己搶第二

Push

諗到香港嘅下一代……

我又最後吶喊先 到底我要點 大家先會幫手推

隻兔仔好cute
比卡超兔

海巴

唔該油dee

我地係時候要教育入手 唔可以比佢地洗白自己

去公園九龍皇帝

push

黑洞po

冇人

黑洞詛咒

神

上咗熱門 辛苦油dee同各位

叻仔

九歲細路d字都靚過我

好耐冇見

薯皮

伐伐

再上啲

搵唔到佢了

你有冇佢ig

今晚青衣城個街站同你哋有冇關？

Calling 伐

Ig 定tg

ig

班藍絲垃圾所謂大人真係得啖笑

咁personal 都有

冇喎

油油開po

伐伐你隻cd rom見字 tg message 萬巴個燕子tg啦

佢唔會用tg㗎喇

推推先

搵唔搵到佢

YOU LE?

好耐之前咪講過佢唔會用

係

稍後繼續更新

屎味朱古力？定係朱古力味屎？

九歲小孩：「我愛香港！哥哥姐姐我只是小孩，不能幫忙，希望這張咭能代表我的心意」

我又最後吶喊先 到底我要點 大家先會幫手推

上過熱門:

十月一希望大家諗清楚自己嘅目標

輸了......真的輸了.......就假

小花幾時係燕子生命

你呀

有冇佢Twitter

燕燕知唔知十一當日有冇街站寫信或者聲援手足之類活動

申請delete帳號 謝謝

你一定係燕女

我哋合作嘅應該就冇

今日都係燕仔

不嬲都係

又差唔多9點

logout

香港的希望

Me係元老

希望全部post都留到熱門

稍後繼續更新

屎味朱古力？定係朱古力味屎？

九歲小孩：「我愛香港！哥哥姐姐我只是小孩，不能幫忙，希望這張咭能代表我的心意」

我又最後吶喊先 到底我要點 大家先會幫手推

上過熱門:

十月一希望大家諗清楚自己嘅目標

輸了......真的輸了.......就假

六年前嘅今日發生咗咩事？

佢嘅soulmate

今日好多post
推唔哂

等等又要推twitter tvb

今日唔係你開post

最簡單既嘢偏偏最少人做

因為忙緊 兼顧唔到

吓樓主幾時又撈過界

我等陣諗住開po講中秋活動,想借你張圖一用

同埋想搵下當日有咩聲援活動

辛苦哂燕巴

推推

用啦用啦

油油都係燕子？

Cute!

我係公廁

好多post

豬豬

小拼

咁耐先應我

佢離棄我哋

謝燕燕

Sorry呀

多謝呀小朋友

唔好咁廣

聽日就出tvb po

小朋友

伐呀

豬豬呀

Marker 師基本野

8

連登離棄佢

依家真係想嘔

puwh

牙曦

TUIIIIIIIIII

支持被還押拘留嘅手足

關注被非法扣押嘅12義士

推 不可一，不可再，向支那說不，向共資說不 - 分享自 LIHKG 討論區

pusg

Pew pew pew

up

油油阿

稍後繼續更新

屎味朱古力？定係朱古力味屎？

九歲小孩：「我愛香港！哥哥姐姐我只是小孩，不能幫忙，希望這張咭能代表我的心意」

我又最後吶喊先 到底我要點 大家先會幫手推

原來osim除咗按摩之外，抹黑顧客都好有一手

上過熱門:

十月一希望大家諗清楚自己嘅目標

輸了......真的輸了.......就假

六年前嘅今日發生咗咩事？

對唔住哥哥俾唔到個好嘅香港你

九歲都肯寫 你班人唔係寫呀

點解九歲d字都咁靚

人呢

唔寫囉咁

好 一齊唔寫
畀班細路笑

鬥黃？

伐

唔使鬥
秒你地

大家加油頂住 差個契機

點解咁少人

黑洞

唔出名

有關係架咩

鬥黃？out啦！
依家潮流興鬥藍！
我今日食左金拱橋，一次過飲左兩杯SB 食左五個黑心月餅

咁擦得

藍色經濟圈
屌班藍絲豬垃撚圾

關掛

愛國愛黨小先鋒

應該唔關事

我食咗六個
加食咗銀龍白汁飯
加飲楊能燉湯

我哋知道㗎啦，多謝你

一見你個名 就知係咩po
就識入嚟

Tui

巧親切

真 巧耐冇見 油油

齊做

比我預期中少人

下次唔好叫me開始

辛苦你了

搞衰咗你個po

傻啦關咩事 我將抗爭外判

豬豬需要你
[賀佢老母]中秋流流咁搞法仲成世界嘅?

[賀佢老母]中秋流流咁搞法仲成世界嘅?

堅持

關
如果你自己開 一定多d人睇到

近排想做下善事，但怕捐錯人血，請問有無手足認識呢個機構回覆下，THX

唔想下一代好似我哋噉咁辛苦

你能夠唔浪費前人既屍體，俯望真相就係幫助

30/9 係7:30-9AM定PM?

問吓先

係AM

是日電台
專業清算師:【緊急！一鍵表揚良心記者利君雅】及 撐公共廣播運動: 我們都是利君雅 我們反對政治逼害記者聯署

支持

冇

me too

未來棟樑

已搵到

Pusj

想過一千正皮

希望得

實得

輕鬆

#wail#pi
小小心意

pish

第一次

得咗

多啲幫我開post

雖然好感動
但佢地地係收唔到我哋嘅卡

幽靈絲

我好撚鍾意飲湯

串燒蕃茄好唔好食

呢啲係寄俾牆內手足

好開心

第一個po過千叻仔

D正皮係你㗎

我食麥皮
我都唔係推好多

有冇加煉奶
我都冇咩推過

仲未瞓

太甜
你明明有推

但係好食好多
推咗好少咋

下次食試下
推咗成晚啦

怕甜就唔好試
邊有

咁唔試啦
明明有

齋食麥皮唔會好寡咩
我唔覺得推咗好耐

香港嘅年輕人真係好

meanwhile D人淨係識係度放負抽水
一人一句好撚老土 聽完會打冷震既說話

#26 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

唔會 趁熱飲
做樓豬辛苦過推

飲開邊隻
都差唔多

飲開明治奶
依家好少食麥皮 以前用嚟頂肚

識飲
好耐冇食過

仲唔瞓

為左你地 我地會盡力

多謝絲打

沖珍奶都係用佢

隔離po仲未瞓

好勁
整珍珠好麻煩

邊個

我指出面珍奶鋪
整過一次 用紅茶

你都喺度

基巴嗰個

以為你自己整
都好勁
好唔好飲

出面好飲啲
茶奶比例好難調較
我用茶包茶味唔夠香
唔勁 唔係特別好飲

陪佢等

好好

拉個九歲入集中營再教育

推唔到都推

D字好靚靚

咁早？

lush

真心咩

真心

要練吓字啦

你d字又點

靚過你

Send嚟睇吓

你send先

怕羞

唔似你喎

真